［不服來辯］我敢講，今年七一遊行一定比以前少咗人

因為少咗
一班捨身取義嘅手足，佢哋出席唔到
一班被自殺嘅無名手足，佢哋出席唔到
一班身處獄中嘅手足，佢哋出席唔到
一班有官司在身嘅手足，佢哋出席唔到
一班流亡海外嘅手足，佢哋出席唔到

但係你出席到，咁你會唔會代佢哋企出嚟？

七月一 維園見

去哂shopping緊係少咗

深黃黑警：18區開花俾我拉啦

你攞邊年比先
攞舊年比一定少
但攞05-10年 未必少得過

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未喇
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

推

71維園見

會

71 2點 維園見

理9得你
三百萬塞爆SOGO 鳩嗚

七一維園見

其實唔需要遊行啦，已經攬炒成功。

大家移民的移民，轉錢的轉錢啦⋯⋯出來行一次，一拉三五十年，搏唔過咯。真係攬炒人同錢走啦！

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

群魔亂舞更加要堅定意志，一定要出

兩個字
一定出

71
東角

明天見

去sogo行街 買嘢

人多定人少就睇「你」出唔出

多你一個已經好多

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

History will have to record that the greatest tragedy of this period of social transition was not the strident clamor of the bad people, but the appalling silence of the good people.
Martin Luther King, Jr.

堅定不移.....出
約定 71 維園見

幾到解散
一堆del account
論氣勢已經輸左

負皮係俾你個標題。
有好多人衹看標題架。
不過，香港人加油。

71

係時候到我地守護番正義女神

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

推！

難得sogo大減價冇大陸人搶，緊係去鳩嗚啦